點解要幫政府合理化安心出行惡性措施？

富臨唔CHECK人安心出行

我真係唔係好明白啲人諗咩。
如果你反對政府嘅做法，點解你會選擇做政府嘅代理人去捉人唔用安心出安心出行？
你引用599G去督藍店灰，其實係授予599G呢條違憲嘅惡法直即執行嘅權力。
權力係來自人嘅行動，只有集體拒絕使用安心出行，反對599G，拒絕做599G執達吏，先可以抗衡呢條惡法。
二零一九到依家，究竟香港人幾時先會真正覺醒？

利申，非熱狗，新東補選投天琦，仲好記得陳雲講過新香港成立後要處死梁天琦。我只係睇唔過眼想發洩下。

富臨緊係要捉啦 支法犯法

好明顯班廢柴借d意去食藍店姐，驚俾人周到咪諗d低能藉口

又要黃店唔撚check
富臨唔check又搞鳩人
仲要整條黃店唔撚check既篤灰list出黎

樓主有道理
推
佢整惡法
就算係敵人我都唔會用黎捉佢
因為捉完佢，就會用黎捉我

係599F唔係599G

係咪咁天真以為你唔督藍店，佢就會放過黃店？
現實就係佢點都會搞黃店，而家要求佢煩埋藍店。

篤富臨既唔係5毛就係弱智